
                      Debería ser una película interesante por la historia que cuenta pero al final está contada de una manera bastante insulsa y aburrida. Repite los mismos chistes todo el tiempo. Creo que lo único que destacaría es la actuación de los dos protagonistas.
        
            